 10:01, 20 февраля 2019
Сын обнаружил письмо покойного отца настаром компьютере
Житель Нью-Йорка обнаружил письмо, которое его покойный отец напечатал на компьютере 33 года назад. Об этом сообщает информационный портал UPI.Профессор юридической школы Джон Пфафф (John Pfaff) разбирал вещи на родительском чердаке и обнаружил старый компьютер модели Apple IIe. Мужчина решил запустить аппарат, «пролежавший на чердаке несколько десятилетий».Компьютер находился в абсолютно рабочем состоянии. Американец пришел в восторг, когда увидел на экране предложение продолжить сохраненную когда-то видеоигру под названием Adventureland.Пфафф просмотрел все имеющиеся дискеты, датированные 1983 годом, и наткнулся на письмо, написанное его отцом. «Только что нашел послание, которое папа напечатал мне в 1986 году, когда мне было 11 лет и я отдыхал в летнем лагере», — рассказал американец в Twitter-аккаунте.По словам мужчины, отец умер около года назад. Пфафф признался, что «наткнуться на что-то обыденное от папы», оказалось очень ценным для него.В 2018 году сообщалось о рабочем из Германии, который обнаружил написанное 88 лет назад послание в бутылке. В 1930 году кровельщики решили оставить потомкам поучительное письмо. Послание обнаружил внук одного из этих рабочих.
